朝早14度 中午20度 咁出門口應該著乜好

面係自己刁

得罪你咩